[TG] 台服 新開LOL group

新開台服LOL group
主要想搵人一齊約多/雙排/ 內戰
牌位新老手都無所謂
一齊輕鬆玩

[url]
[/url]

Error
The invite link is invalid
Click for technical details

條link仲用到喎
入唔到既留id 我add你

有冇女，冇女唔撚入
利申：大師

條link用唔到 可唔可以放條新既